Pomato 小薯茄討論區 (2)

小薯茄Pomato

程人富

童童

阿J

阿冰

麗英

官方網站

YouTube
Pomato 小薯茄

Pomato Daily 小薯茄日常

Instagram

Facebook

Pomato 小薯茄討論區(1)

lm

留名

LM

Lm

最新果條片

Btw J演技真係唔錯 反而冰好似有少少忍笑
阿冰打手唔好鬧我

呀冰堅有上連登
HI 阿冰

Hi 阿冰

希望我地d 留言無嚇親佢

呢條片好似反應幾好

阿冰
(阿J模式）

留返個底先

hello 牙冰
唔知其他成員有冇睇呢

幾時拍發達大計第2季呀屌

應該好多都有睇 成班都咁後生
發達大計正

我鍾意J哥呀想睇庖丁解童～

如果庖丁解童有特別版比阿冰同童童就正
兩個都唔係好識煮野食

痴線，阿冰而家同自爆冇分別

我覺得佢似係特登講佢有上連登 有追post

希望阿冰有追呢個po啦

新post留名
我愛吳冰

阿冰快啲出多個story話有追呢個po啦

家陣嚇親阿冰喇，仲點會

啊冰 加油呀好鐘意你希望唔會嚇親你

阿冰

有咩嚇唔嚇親 上得連登都知連登仔痴痴地線

真 痴線佬討論區

又係嘅

琪琪真係好靚

夢想有日會見到童童同冰百合

大家暫時為止覺得最好笑邊條片
我覺得龜名記者會真好撚好笑

牙冰真係勁能qq

冰戲富好多集都好笑

睇完冰個post走咗去睇篇故
又真係幾好睇
多謝呀冰介紹

BTW,呢啲咪就係喺youtuber上落廣告嘅價值囉
件product真係會多人留意咗

阿冰啊！！！！！！！！！！！

衣個世代搵youtuber 落廣告好過落電視啦

我鍾意呀John 傻傻地幾cute

我女朋友

#阿冰係人哋美人

痴線？

哈酸

諗起之前facebook group有條友係咁開post話阿冰係佢條扭

ig都有個

咪發癲啦

事實喎

我唔想人地講我女朋友呢啲

食藥啦

呢條友影衰阿冰fans

冰戲富+1
佢地party game啲片都正

我都覺有follow埋佢ig

同埋唔好以為加密左佢地就見唔到
佢地有ac都唔出奇

咁阿冰係有波丫嘛
怕咩講
新一集問答大賽幾靚幾有味道

一定有啦個個都大學生

係呢個po得一個痴線佬咁少咋

有無ig

佢係咪editor?

聽講係加字幕

痴線，日日出片 做咩突然咁勤力

pomato堆幕後都好高質

連續三日出片 瘋了瘋了

wa 呢條花絮幾好睇

仆街，睇完條片鍾意咗幕後，點算？

阿冰都有波...ching平時渣開咩size

話我知阿冰心口嗰啲係咩嚟

佢都叫大係咪新嗰集問答俾左錯覺你

張清涼照咪就係睇到個罩完全唔岩size
所以咪比個錯覺好似好大咁囉。。。。

咁都叫有波？俾盡都仲係a中 連個b都望唔到

成班咸濕仔

佢都唔係靠身材出名
BTW你班鹹濕仔 要J阿冰就睇阿冰上霍哥廚房果集 包J到出血

花絮好好睇
可以睇到拍野既過程
同埋d on9野
同埋好多幕後都上左鏡可以認識多d

btw有一幕係呀齊講中途轉基
然後呀john 轉左個focus落童童到識玩

果集有咩好j
你地班友咁雜食

𠝹波袋
申利無J
但係你要知道連登仔有時幾恐怖下

btw我覺得張清涼照唔似係佢
起碼個髮型都唔同

麗英就真係大波喇

係 個shot 影得好正

鬥雞眼好搞笑

冇話唔畀

連登一定會講呢d 架啦

佢應該真係有畫公仔手寫卡寄畀冰冰姐姐

比預期大囉
但手手腳腳真係太火柴 唔係咁健康

好睇 想睇多啲呢類片
間條齊成日好認真答啲鳩野咁 好好笑
本身仲好期待間條同童童既回應

btw 有無人發現呢排新片d view 數好似無咁高
係咪approach 唔到新觀眾

因為比連登睇中 係不幸嘅開端

原來最近1個月出既片
最少view數原來係童童鼻敏感
連最新出果條都多過佢
我諗有對手戲會多D view掛

你都on9嘅，畫你老母咩，話你地一句咸濕仔啫，駛唔駛咁撚認真呀，係男人都咸濕嫁啦

咁就變到美女廚房咁

短劇不嬲都唔多，試下出集冰戲富，啲view一定多過前幾段片總和

求新系列

冇，睇你facebook咁熱情，隨口一兩句姐

開到2

睇黎我地要反下先得 逢反必紅

童童果條短片可能真係因為獨腳戲 同埋個題材唔夠普遍性

麗英同呀j 最近果條我見係youtube view 數普通 但反而係fb 反應幾好

最新果條iphone片就幾個platform 反應都ok 可能因為貼近潮流 不過我諗再早d 出個效果應該會好d
間唔時都要開發新系列 人性就係貪新厭舊
暫時出現過 冰富 冰童 J童 J英 系列

可以諗下富童 (好似淨係出過一集vlog 就無左 但富童其實幾好睇）
富英
J 冰
富J 就唔好啦

富J高ling men’s talk 有得諗

有條usj旅行片係佢地三個配三個女仔
我覺得個效果幾好
鬥追女仔 鬥笑話 鬥文采

可以整個「搏人童程」
兩個周圍出街去幫人 做義工
夠哂正面同教育性

推到小薯茄見到

好多人想佢2個出新系列
中間加D認親認戚同flirting就perfect池

我女朋友仔冰冰可愛

到時阿齊揸機？

幫人做義工可能有d 悶 要做d 尷野先好睇

當然啦
阿齊帽事嘅

好考演員臨場反應，好似「食屎啦」咁

有男有女就緊係好睇
但全男班要先預收視會低 不過佢地for fun 玩黎睇下都ok

終於冇片

睇黎要等到星期五or 六先有新片

睇住馬介休先

成日cut左d 9up
明明個d先最好笑
想睇阿權講風水架麻

琪琪好撚正

有vlog 正

今日有片信唔信？

係就好

話咗啦

咁搞法日常出片仲多過正channel

原來電視直播係咁

正呀喂

長知識了

每日一片正

呀John chur到恆

阿john好勤力

見到呀j 同程人富ig story籃球隻抽

拍冰戲富啦

睇唔到入唔入添

阿冰呢個妝真係無得頂

24:35開始小薯茄

hi冰
我都係墨說fans

有無人發現好耐無拍片尾了

2020/10/30 我愛阿冰

冰心諗：做乜多咗咁多痴線佬？

可能要多D功夫
雖然我都係好鍾意睇片尾討論

間唔時出下都好
對上一條好似已經要數到5月了

wa 呀冰準備出片 有首播

詩勁 崔建芒個channel都有ft.冰J新片

正 一晚兩條片睇

阿冰次次都咁早出片

阿J 2030出片

搞咩個個突然咁勤力？

可能追po發現我哋話佢冇片

阿j首播！

wa 一日有成三條片

永遠我都miss曬啲首播

係阿冰同阿J

《恐怖片後遺症》
又新片？
幕前幕後都爆肝喎

童童全名其實係咩

蔡曉童？

點解個名都可以咁可愛

一係冇片
一係一日三四條片

好難捉摸呀

今晚節目就係煲小薯茄

講風水同中途轉機真係笑撚死

連埋智將嗰條4條

一日出咁多片會唔會分薄view 數

佢地星期六日好好休息下

其實冰同j幾時變左螢幕情侶

冰一加入已經同J 做對手戲 成日都扮情侶 一直做到衣家

好早期就情侶 但到中間好似已經變左冰同兵

點化都咁令

啱啱開始追 點解拍咁耐都係得五個藝人

人少少先好

想做到AKB48咁？

有時做到微辣果啲咁多人 其實冇咁warm
亦總有啲人紅唔起

同意
而家佢5個d chemistry 咪幾好
加多左人唔一定好 你睇吓搞屎棍初頭加左幾個之後又係比觀眾插

其實一開頭都有其他人 不過都留得唔耐 好似小明都唔知點解走左 不過佢一走小薯茄就彈起

話時話有冇人知小明去咗邊
嗰陣睇佢啲片佢都做得幾好

去咗另一個channel

而家小薯茄幕前幕後都係full team，加插咩人都未必會令小薯茄提升好多。

同埋幕前黎講，佢地有冇辦法令觀眾接受新演員先？麗英係special case，唔係靠樣靠身材但係好有觀眾緣，無論係同小薯茄成條team定係觀眾都唔洗點磨合，一秒融入。我覺得小薯茄好難再搵到呢種幕前

我搵一搵好似係同女朋友開左個channel
我反而麻麻地佢 無左仲好

現階段的確唔洗加人住 不過長遠黎講點都要新血加入

我覺得可以試下搵多d 唔同人合作
如果好有火花 又夾到 就可以順勢邀請

麗英都係合作左幾次先正式加入

你咁講 我覺得金細有可能入黎試下水溫
分分鐘下個新人係佢

其實金細係邊個既fd 黎
佢好似係音樂type 同麗英撞左位 應該唔會啦

真係完全唔知金細點入嚟 係咪童童啲frd？

好似係童童u fd

wa 好少咁直接 正到癲

呢條有做熱門既潛力

拉闊個畫面 真係拉闊左
BTW出片時間又撞正我睇完F1

可能Up嗰個都有睇f1

可能架

呢條片應該要搵人開post 吹奏下

我可以開 但大家要黎幫手推下

「高質短片」如何應對限聚令？

正

中國歷史系 根本無出現過六同四 又點違反呢？

FROM YOUTUBE COMMENT
呢個高質到

留言講句牙冰生日快樂

吳_冰生日快樂

FB嗰度係咪應該集中Po講生日快樂呢？個個都開Po其他Po唔駛睇啦

fb group就唔好強求太多啦
而且留言拎唔到阿冰嘅讚

出完最新果條會唔會少左好多廣告

薯茄出晒名黃到金又唔係唔知，出錢賣廣告都有做下功課掛

搵得小薯茄都知架啦 而且呢d 時弊諷刺好閒姐

公海有人開左post 啦

唉 新片咁高質view 數都係普通
點解傳播唔到出去

通常條片出嘅第一個鐘就決定左條片收唔收得

我會計24小時

琴晚咁多人出街玩 未睇都正常

唔好留低惡意評論🙏

呢個post d人都唔會留惡意評論
但公海班連登仔就無人control 到

就咁睇都只係同平時d 片差唔多

一出到公海乜都變地底泥
唔開po好過

我反而覺得 請留意企最前的人 高質好多
有時太直反而效果冇咁大
而且小薯茄觀眾好多都係小朋友

果條都高質既
但果條效果我覺得都唔算好大

仆街 個呀冰生日post 上埋熱門

放心，越多人反佢越紅

而且琴晚有online music festival
我都掛住睇佢 未得閒睇薯茄

呢個真 連登次次都愈反就愈紅
間唔時都有人反呀冰 所以佢係最紅果個
幾時先反埋其他人

正路 我女友冰冰生日=大事

但你成日開其他女post
唔夠專一

究竟點解啲人會覺得嗰張泳衣相係佢盲左定點

遮住成個樣 話係邊個都得 不過無所謂啦 張相好閒

重點係個身材都唔似啦

睇到少少面形
完全唔似
根本有眼耳口鼻就屈係佢

差唔多24小時了 view 數都係同平時差唔多

幾時先可以再有d 好似151.45cm 咁熱門既片

btw 程人富好耐無開live 有d 懷念佢既魔音

熱門片需要天時地利人和

我睇返小薯茄歷史頭十既片
第一位係講全妝定裸妝 呢條諗唔明點解會咁高view 數

第二位係zoom 果條 呢條就好合理 食正天時地利

第三位係face ID 呢條咁岩可以用到星爺情節 好難唔hit

第四位邵音音 明星效應加貼切題材

第五位 151.45 童童代表作

第六位 打底褲 呢條都有小小unexpected

第七位 童J拍一日拖片 呢條係幾好睇 而且果時第一次咁
既組合 hit 都make sense

第八位 冰戲富ep1 經典 唔洗解釋

第九位 rap battle 明星效應加吸引題材 其實值得更多view 數

第十位 失身酒 呢條如果肯剪埋後面果d 應該可以更加多view 數 不過睇黎最後應該有人嘔

統計返十大入面
有6條係短片 4條係綜藝

不過如果再拉落d 睇 其實普遍係綜藝高view d
但如果要爆view既話都係要靠短片

十大有一半都係童童擔正

第一應該睇女睇呀冰

短片快令正 短得黎又有共嗚 唔係個個有心機睇咁耐

冰戲富就有d似隔離海馬介休d綜藝片 玩得夠顛又有女睇

兩分鐘後開估今日有冇片

新片有8.7萬，叫合格啦

阿冰好似今日先正日生日 但點解冇乜人開post同佢講生日快樂

唔係1號咩?

8:13開始

3:38

大家唔會搞錯呢d 啦 係11月1

deserve more

嗰條友乜水？點解冰又會accept佢呢？

點都係阿冰識佢先比佢follow啦

出賣阿冰

好小事姐 當泳衣相lo

睇返教束成日當左鍾雪係我既冰冰

性格把聲都有d似

第一眼望好易認錯

都係咁令女咁可愛

幾時先一齊拍片 已經諗到咩劇情片 阿j認錯女朋友/拖錯手 再比佢地連摑兩巴

啊冰pure到著3點色我都唔會色心起
到底係咪好事

咁代表你性XX

呢個劇情幾好 希望佢地睇到 應該會好fun

呀冰同鍾雪做孖妹講下似樣有咩問題

佢真private ac同而個差條底線喎
而個係咪真係咁似佢

華浚有新片
舞龍個到打得勁似

回錯post
自膠

真係？

Ac名錯
少咗條底線

呢個劇情正
推到佢地睇到

改左名啦

題外話 鐘雪有拍eason 新歌mv

唔排除個泳衣有push up功能

仲要唔係齊陰齊陰點gel都好難gel到咁

我一直都以為阿冰係個TA
近排再睇先發現兩個人黎

2330出片係乜事

鍾雪baby fat少少

呢條片好fans 向
忠粉應該會睇得好開心

睇得好開心

我睇到果陣係23mins ago
本身想擺上黎share提大家 點知巴打你快手到
如果整一篇係其他名句 佢地玩個小型比賽都幾好睇

係咪我唔夠忠心？我覺得好無聊

覺得悶都正常既 始終都係回味舊片
不過我自己就幾like

反而睇返以前啲笑點又幾好笑
"叫你哋like share你哋又唔like share!"
小薯茄經典時刻之一

睇番數據點解最近啲view數跌咗咁多

可能真係你睇得少 唔係咁有共鳴

早幾個月又停課又Wfh，其實唔只係小薯茄，係成個youtube流量都多左。

而家正常返就自然會少返d

好鍾意睇佢地同馬介休合作

通左關之後冰冰＆童童會唔會拍gap叔溝女日記 當年花姐都上左j女日記

誰敢來老尷

終於出槍

好耐無出

唉 trump trump 輸左
睇小薯茄都開心唔到

小薯茄成班人係九展食緊飯，係唔係有活動？

你見到？可能上chill club?

坐food court正中間，好突出啦

有冇影相？

童童喺唔喺度

發現youtube 推d creator-spotlight 既片

呀冰果條本身出左幾日都係五六萬view
衣家即刻標左上20萬

啊冰channel有新片

好歌

小薯茄今日出條好有意義既片

好正

小薯茄

開頭覺得好好笑, 睇到最尾嗰個shot突然好想喊

富哥應該係追過去講埋最後一句
然後就可以loop返所有句子喜劇收場
但佢就配咗個悲劇音樂
成件事sad哂

唔知幫呢d 公益野賣廣告有無錢收

正常都要
有production就要畀錢嫁啦

原來岩岩麗英開左live
miss 左

有d掛住冰冰

每一個都掛

冰冰做咗假日女司機

好耐無出片了

聽日應該出系列片

你成日都好似預知咁

係喎，今日星期二可能有日常睇，睇嚟我估錯咗喇，唔係今日就聽日啦

不過十一出片係難搞既 咁多敏感日子

你估中左系列片

今晚提早收工

極度懷疑巴打係小薯茄既人

今晚有冰冰睇

牙冰真人

正呀喂 好耐無冰戲富 準備好睇首播了

快d 八點半

呢季第1集已經癲過上一季
笑到抽搐

睇到尷尬癌

呢集真係好撚癲

冰戲富世界第一

愈玩愈顛

今集超級尷尬

Gap叔尷D定冰戲富尷D
兩集我都想分幾日睇

冰戲富真係痴線，玩得好盡，唔係求其hea 9做challenge嗰啲

愈老尷愈興奮

冰戲富最好睇就係無論幾尷都好,都唔會hea做

好尷

Gap叔係尷尬地做認真事
冰戲富係認真地做尷尬事
睇冰戲富笑足全程 但Gap叔段片真心睇唔落去

冰戲富係又尷尬又好笑
Gap叔就只有尷尬

睇得出程人富話絕交果陣，阿冰真係有d傷心想喊

又唔係既

黑gap係恥笑feel

真情流露

同埋有無人知片頭d 配音係咩事

扮返以前港產片嘅配音

睇到最後健身室嗰度頂唔順 笑到癲咗

呢個片頭真心拍得好好睇
好有戲

又係時候開post 吹奏下新片

「史上最尷尬短片」

童童

又唔係最嘅，ep5,6 尷尬好多

我反而覺得今集已經超越左
ep 5,6 果d 尷都好快 但今集好多都好耐
喵同做gym 果度已經痴哂線

笑到仆街
尷尬級數拍得住乜都得の大挑戰嗰條
夜媽媽睇忍住笑得唔好太大聲廢事嘈聲屋企人

個waiter喵喵笑撚死

it's a sunny day

劏豬咁叫

剩係敢聽聲 有一半時間都唔敢睇畫面

睇睇下要停幾秒先睇到落去

呢一集簡單暴力

我反而第一次睇無開聲 睇落好尷尬
啱啱開聲睇多次就變食花生feel

佢地幾個都算幾好戲

喵果度真係正 最正係個呀叔都喵埋
Btw 牙冰世一

佢地d 小劇場好撚正

無片的一天

Daily可能有

巴打係咪John

仆街 一講就有

係咪mon 住post 黎出

今集好sweet
好多信比人富同呀j
睇黎上集之後大家都驚佢地真係唔開心

痴線
今集童童勁靚勁可愛
全集嘅視線都離唔開佢

我愛童童

同埋29：47 係咪有啲嘢

有d 咩野

J ＞冰童對望

因為呀冰打喊露比童童望到

第一次睇開信
啲禮物勁有心機啤牌日曆個到真係呆左

啲人係咪當佢地明星

我都覺得有啲誇張 雖然成本好低
但係有d細路fans仲癲過我哋
下次會唔會有小薯茄主題嘅ps5/xbox

咁佢地值得比人當明星嘅

衣家做當紅youtuver 仲多人識過d 奀星啦

無大公司推 根本紅唔起

後生都冇咩人睇電視 tvb嗰班女都要搞youtube

新片 創作力量同幻想

好好笑程人富個角色好撚正

封面個pomato hub

Pomato hub會唔會keep住出片

出咩片先

人富把聲

屌 好好笑
最後魔童都好得意

你懂的

想睇ng片

依排d片好似冇咩廣告咁

唔係呀
焦慮症已經係廣告黎

之前都好多人叫過佢地開YouTube 會員
不過佢地好似都唔傾向開
不過我諗佢地可以諗下開patreon 都得

太多細路觀眾 唔開都正常

佢哋講過係因為開左唔知比咩野會員野

其實繼續做落去，都應該幾易搵到廣告，唔開會員都夠

我都記得無野比會員睇係一個原因黎既
不過我覺得整下會員emoji 其實都好多人收貨

雖然好多係細路觀眾 但我諗成年觀眾其實都唔少
我諗少極都有一千幾百人肯課金

我覺得佢地驚啲細路會不自量力咁課金，但又唔可以講出嚟

開會員係咪真係咁好搵

其實真係唔知
好似馬介休 25蚊一個月
好似話有千幾人join左
每個月都係多幾萬蚊 但幕前幕後咁多人
平均分每人都唔知多得幾多

想做J，試同童童拍拖一日係咩感覺

好撚好聽

麗英唱歌真係唔錯

咁不如做阿齊

佢真正男友？

用色好大膽阿權

yes

想聽佢cover d soft d 既歌

sorly齊哥，當我無講過

你賭輸哂條J而家仲想做J

切晒都無所謂，本身都無用

正宗教練都有睇pomato

佢係真·正宗教練？

係，有睇

教練你其實係咪90後中間

都估到今日有片嫁喇，提早放工決定冇錯

小背心冰冰

你係咪入面做

今次真係要講你點知的

唔係喇，下個禮拜五估錯咗，出片嗰陣仲等緊車

好似從來未見過呀冰係片到著背心

有著過嫁

上面除晒咁滯都試過

果個唔算啦

背脊個紋身好突出

佢平時都會諗計遮住 但今次好似已經唔怕比大家睇到

仲要好似突登close up咁

ig 同fb 都突然del 左條新片

從來都唔覺佢想遮住
係IG已經大大個SHOW咗出嚟

個紋身一出場次次都有人問

都係 個圖案都唔係咁mk既

鍾意咗阿冰嘅紋身，成為咗阿冰嘅標誌

希望阿冰唔好介意啦

係喎點解冇左既

youtube仲有

IG都有返

cut左紋身？

可能係

點會因為要cut
咁著得一定預影到啦

不過冰今集啲戲有啲over

fb同ig佢地都有crop個畫面 不過我冇睇開
唔知佢地之前啲片post fb ig係咪都會咁

好似會crop左右
但係今次唔知關唔關紋身事喇

應該唔會啦
啊冰之前啲片都有介紹自己個紋身
唔似會介意唔比人睇

阿冰有片介紹紋身？邊條？

好似係以前既q&a片黎
你可以搵下

邊條q &a
無咩印象

今晚搵到就post返上黎

Gap叔好撚好笑喎
不過係笑鳩gap叔

Fb group有人話係呢條

果然係daily出片

我發覺我真係幾準下，不如每日我都喺度講定今日有冇片？

都話左你返Pomato架啦

巴打到底係咪John

連續出片 正

聽日應該冇嫁喇

睇到呢d 日常片就好掛住佢地d 旅行vlog
可惜有排都唔會睇到

陷入恐慌果度我都一齊驚左一下笑死
麗英bb真係好好人

愈嚟愈鍾意麗英

每日都會loop佢啲歌

副channel 都5萬subscribe 了
可喜可賀

終於知你係邊個喇

??????

John應該唔會用呢啲名啦
利申:覺得John好cute

阿John真係好正好可愛

麗英瀨屎？

好似係朱古力雪糕黎

真係瀨左屎就唔會post IG story啦

佢地有冇試過赤腳拍片

我愛麗英bb

見佢地又去潛水 唔知會唔會出潛水vlog

佢哋日頭去咗潛水，今晚應該唔會「潛水」

呢條算唔算

0/10

又中

呢個人相當有可疑

明顯係內部人士

我好鍾意你地架幕前幕後都好正

Ching唔係牙冰就係牙John

禾刀想係阿冰

睇到最後好撚滾動
同埋阿J真係好好仔咁

巴打個新名

一直都想知點解小明會離開咗嘅

咁即係牙John

其實係高ling或者阿齊

我都想知
明明搬office 個陣仲係度

我見小明IG仲有同小薯茄嘅人聯絡，應該唔係啦

小明自己喺另一個台做，我估係因為小明想自己run一間所以離開小薯茄

仲有以前好似有個演員叫肥蚊，有冇人知佢去咗邊

佢gel John個頭真係幾正

阿冰有，好正

程人富係邊條講 “系之把嬲”
搵唔到邊條

好似係party game

殊茄電視台

不如下次直播果時問下佢地

新片速遞

人富有廣告啦，恭喜恭喜

正 不過隻product 麻麻地

兩個都好正我全都要

新發達大計，中肺炎賣口水

想要冰冰 童童d口水

武肺病毒 冰童特別版
一定炒得起

我又要

好過返工

呢條橋實work

幾時有片

@下面過長

希望今日有

今日似會有

高ling:未剪完

你又知？

有富哥睇

忍唔住又loop左幾集chingping

睇幾多次都唔厭

唔知第二季得一集係咪講真
而家佢地愈講愈真好驚

有第三季嘛

Party game好似剪咗好耐，唔知會唔會今個禮拜出呢？

可能今日
今日應該點都出片啦掛

我琴日應該講「唔係今日就聽日」，因為上個禮拜一出咗片，所以應該今個禮拜一唔會出片而係禮拜二

直接開第三季

我估今晚有片，但唔係系列片，反而可能喺禮拜五出

富哥連續兩日出片

程人富個窮困樣好正

開口中呀

正 有首播睇

睇住依個po黎出片

連住正片黎睇 正

呀齊好勁
啲特效笑到我肚痛

唔怪得咁耐先起到條片
原來比成堆人害

正片有啲曖昧feel

補返link先

麗英今集好出色 好有綜藝感 笑死
J哥見童童差啲撞枱角 佢即刻全部係後面磅住 真係好加分

你講邊個同邊個

diu 真係 多effect 到

間條猛料
下次咩都唔整/整其他野 等佢地變on9仔

今集其實唔係男女對決
係後生女對老嘢
所以考反應係後生贏都好正常

成條片個氣場唔知點解有啲咁嘅感覺

J哥尼馬上身嗰度笑到仆街

拉

間條真係好猛料

程人富喊戲都好正

可愛的腳趾，阿齊都係腳膠

邊到？

Party game呀

呢條好高質

竟然係黃大仙區議會贊助

用正苦錢 幾好丫

用正苦錢贊助黃色經濟圈

應該都係班區議員批出黎 做得好

民政班撚樣應該唔識小薯茄，如果唔係一係離場一係唔批

邀請年青 Youtuber，小薯茄（Pomato）創作、演出、拍攝並剪輯製作 1 段片長約 5 分鐘，有精神健康訊息的短片，對象是青年人及他們的家人，於年青 Youtuber 個人專屬的 3 個網上平台 YouTube，Facebook 及 IG 播放，預計於 2020 年 9 月至 11 月推出。

之前唔覺意search到呢份文件
等咁耐唔知批唔批到
果然係deadline fighter

筆直唔過十萬都拍出十萬質素

仲要本來話拍五分鍾但拍左十一分鍾
直頭超值 應該收貴d 先岩

小薯茄！啪啪啪！小薯茄！啪啪啪！

j哥好正
利申 非gay

童童：單身hehehehe

對唔住J哥

推翻上黎！條vlog 咁耐都未有！
我要睇琪琪！

正呀喂（除左個髮型之外）

J哥對上條vlog係6月拍嘅

仲要有肌肉

好肉都死埋喇
啊冰仲要養死幾多野

為咗唔好養食自己，所以佢要畀人養

暫時呀發同呀財都未死

好掛住呀發呀財

Btw 我估今晚有片

其實幾鍾意佢行山ge片

恭喜麗英有好人卡收

麗英呢排好少做暗戀人果d 角色

又有廣告

有冇人未收到so funny ah

我星期五收到sms 諗住呢兩日去攞

#metoo

今日啦，聽日好似唔開喎

佢好似話最遲30號出sms
等多一兩日應該有

謝巴打提醒

有無時間？

見人ss左呢張

18:47開始睇

有無清拎左係咪真係簽名黎
Fb圖黎

我覺得個精粹係睇片見到J哥個觀察力同好自然

真係好warm

Thz

之前踢拖鞋個集 j哥都有磅住

又引我重睇
有無埋時間

14:34

14:17
J 同童童一齊護呀冰
你地好勁 睇到咁多細節

未拎 仲未有SMS
但係真係簽名
張張唔同位置
唔係印出嚟

So funny ah收到喇收到喇

麗英同佢一齊唱歌
麗英YouTube channel 出片

好過同波仔啦

蛙妹有咁差咩

其實我想知點解

今晚終於有問答大賽

首播緊
Btw
好想睇庖丁解童，幾時出#3
J童組合既片都好好睇

又有吾識問答大賽
正

啱啱返到屋企，今晚好多片睇

開箱

今集真係富哥一打三

唔講樣 淨係把聲都唔掂

一打衫

one man army
富哥果然識多D野

都贏

但係講好睇都係2人一組好睇啲

我認同今次效果麻麻

其實一打三應該可以做得好好睇
但唔知係咪就住就住驚over 左

下次再有類似情況應該要度下 拍得放d 先岩

主要因為富哥好靜
之前就算輪到隔離組答, 富哥都會出聲搞氣氛 今集唔出聲
三個女仔一組 化學作用仲差左 所以真心覺得人富台柱黎

今集變左知識片 成段片唯一有印象係個廣告

個廣告高質
見到富哥個下心諗做乜9

三個女仔都冇人做功課 好難唔被富哥大炒

富哥唔洗做功課
因為d懷舊野根本佢經歷過

利伸 唔識佢

兩隻蛙 個樣一唔係自己片即刻唔同樣
呢條自己vlog 即刻blur blur地咁

都似係
btw 真係條廣告最好睇

火花欠奉
阿J照稿讀多
班女common sense真係差啲

佢地後生係難啲識呢啲野既
不過靚仔靚女都唔識就真係

可能班女唔得閒做功課呢

同埋成日拍廢片

考5次先考到車

我覺得主持得算唔錯
程人富堅勁
不過其實富哥part人一組果陣都主要係佢講野多

我都覺得J做主持幾好
以佢地年紀黎講 d問題唔識好合理
其實睇英冰童個邊 估估下幾好笑

富哥都係大幾年姐末代會考

我覺得今集少左D嗌交場面同組員之間D火花

其實富哥中七會考果年我中六第一屆dse
正常我同富哥應該差一歲
但我細富哥3歲
佢係咪留過班

你諗下佢同阿冰同過班就知咩事啦

假唔洗認真

收到msg後就即刻去拎
呀冰世一

今日開咩？

咩開咩
btw 見有人camping撞到呀冰一齊合照左

金剛囉 禮拜日唔係唔開咩？

邊度camping？

開呀
星期6日開12-6

我知係邊camping我就衝左啦

仲未收到通知

依排又多左廣告

衣家只差連登仔反 反埋就可以大紅大紫了

買得多有高Ling簽名，買得少冇簽名

唔夠膽喺谷講所以喺度講

喺嗰度講肯定俾班細路圍屌

其實佢幾時開始出嚟做幕前

唔算幕前啦
多數玩party game先會出
多啲人都開心啲

高Ling係小薯茄第一個幕前黎㗎喎

我都見到有幾張係咁

童童表示傷心

唔攞黎用又有土地問題/嘥位 用又會整污糟
買返黎都係想keep多過用 無耐屋企好細 樣樣野買都盡量要用

一開始佢就已經係
其實我係睇佢地一開頭d鳩片 就訂閱左
個時好多片都有佢同Kiko 成日出鏡
冰童出現前 仲有幾個唔同女仔

其實開頭都轉過好多人 得冰童長留到

買嚟擺架，條毛巾唔係好索水

而家嘅幕後根本就係元祖幕前
例如呢條

可能廿年後而家五位都係幕後，新人做幕前

幕後係可以做好耐既

睇番條片阿富完全忍唔到笑 相信係臨時拉夫頂上
有comment話高ling係本色演出

山長水遠去到嗰個位

雪櫃冷笑話連屎塔肥都有份

wa 真係不得了

香港YouTuber一哥

通常係嚟拍嘢先順便拍埋冷笑話

唔好講呢d 啦 比人屌死
同埋訂閱數仲係好少

鄧麗欣同鄧麗英

過到熊仔頭再算啦

可能今日新片係同stephy拍

應該宣傳男排女將？

兩位都中

仲有好耐無見既片尾環節

今集童童個樣好可愛呀

萬眾期待既J哥vlog
有琪琪
今晚7:30

到底邊個咁撚on9擺玻璃入微波爐？

咁撚勁

我上次屯門去到大埔

我仲短
上水去屯門

我係唔熟路＋唔夠時間 下次再早d出門口可能挑選成功

我嗰陣係純粹踩新路
但係我地都要6個鐘先搞掂
(中間有同行炒左同好proper咁食lunch)

我都係，遲啲可能沙田屯門，甚至大冷

遲啲開埋屯荃
可以叫佢地由屋企踩返studio

上村冇喎

緊係跟佢地今次踩 經大東北再去屯門
然後沿住條新路落去
沿住青山公路去

濕身冰勁可愛
今條片睇得出啊冰性格真係勁好

琪琪對腳

琪琪男朋友好似係職業足球員

琪琪有男朋友？

今次條vlog幾好睇

想呀冰瘋狂濕身踩單車

用呢個point宣傳10萬view冇難度啦

又有片睇喇

仲有一條新片

大家一齊睇多幾次

呢條童童勁cute

童b同呀j都幾夾

可惜全程戴口罩

戴咗口罩成個小朋友咁

戴住口罩都遮唔到佢嘅可愛

話時話，佢同J合作愈來愈夾

童童係咪做多左運動

好似無咁易扯乾

冇呀

痴線新片童童可愛到
人都癲

童童搞笑底 同邊個都夾

睇完丁哥條片好想同呀冰踩單車

記得日日都開嚟睇，衝十萬呀！！！

好想同呀冰做同事睇下佢係咪成日黑面 定係鏡頭前後都一樣咁好笑

你根本就係佢同事，咪扮嘢

有d 難度

如果係大channel出都唔一定保證10萬

兩個禮拜喎

到衣家都係得一萬

今晚有片睇

你點知的

佢係阿齊

你究竟係邊個

真係有片
庖丁解童

俾個時間黎好喎

真！？
又有得睇J童組合
最鍾意佢兩個一齊

點解呀J得21k 訂閱咁少架

可以開個盤
其實全公司都有機會 甚至可以係share account

之前睇冰戲富馬拉松 有下呀冰講到隻龜啲語氣勁閪 feel到果把閪聲先係新面目

有新片

正
發現d菜式好高難度下

又係J童

比個時間黎好wo
條馬拉松好似成兩個幾鐘

係咪12:20開始果度

好似係去澳門食雪糕咁上下 程人富問佢隻龜叫咩名果陣

「我唔講啊」
呢句？

阿冰閪面 程人富個無奈樣

「咁我真係盡左力，做唔到就做唔到架啦」

麗英 生日快樂
你唱歌真心好聽 希望你可以出更多屬於自己嘅歌

有聲 果下聽到即刻覺得如果現實同佢鬧交佢就會用呢把聲閪鳩你

麗英唱歌ok 但把聲要再練下 好多時太薄
反而最欣賞佢做戲 加油

女人實會咁架啦 但in general 應該都係好既

咁睇片佢性格應該都幾好既
不過把閪聲真係好有港女既味道

咁先正
三個女仔入面得佢做到西口西面果種港女格角色
童童同麗英太cute carry 唔到

純粹都係果下反差搞到有啲印象

其實三個性格都好正
每個人都好鮮明

想比呀冰瘋狂閪面

舉中指呢?

why not both

畀呀冰閪面會心痛

正呀
想俾呀冰瘋狂閪面

可惜得不到的呀冰是酸的

但係笑點最低又係佢 佢笑同閪面都好正
不過我相信咁多個既性格都好好

J哥出池了？

點解咁講？

麗英笑同閪面都好正

如果唔正 佢點叫百變小英姐

仲要越黎越靚女

高Ling話笑點最低係童童喎

係囉 係因為讀唇果part?
利申 冇playback認真睇讀唇

下面comment

如果係真就好 祝福j哥

J哥加油

咁都讀到 係咪9up 咋

冰冰冰冰冰

是咪講緊林奠

想比牙冰瘋狂閪我面

可能係講緊阿左

J哥精神健康問題關注組連登分部正式成立

好無聊

阿權又比人鞭屍

未過片就del既阿權
好正

小薯茄真係好有愛

笑死

痴撚線 到底要幾癲先會跟蹤人地考車
佢地真係一家人咁 唔止同事 好滾動

佢係我家人

巴打你當然係啦

講，你究竟係邊個？

我始終都覺得係呀John

帶埋我地入小薯茄ok?

講，呀丁係咪出左pool！？
公司既定街外既

又癲又warm
呢個公司點解可以咁好㗎

阿John真係j死人

一開始我都覺得係
後尾諗緊反而有機會係高ling或者呀富

近排咩英同j哥睇落春風滿面咁(利申9up)

希望J哥真係出池

睇J哥同童童一齊拍運動嗰條片，啲眼神好有愛
莫非…

佢地5個都咁fd, 有咩出奇
d幕前成日俾人FF一齊
印象中得J冰同富英冇

你睇返prank嗰條片，高ling同阿J啲眼神仲有愛

小薯茄加油

一切只是掩飾J Ling先係真愛？！

依條片好睇

其實佢地開呢個新channel，將幕後班底擺喺鏡頭前真係高明。本身觀眾睇片多數都係留意幕前，少理會幕後；呢個channel令觀眾重視左pomato嘅幕後班底，正channel有片出嘅時候，觀眾自然畀多左credit間條阿權阿John佢地

冰富一直都係仇人

得閒影啲鏡頭後既互動ok

其實人富已經超越上下把嘅框框
輕鬆遊走想點玩都得

今日呀John/高導/呀富無上黎話有片
果然就無片

有冇ar聽日

修哥佢哋上咗pomato studio

唔出奇 YouTuber圈子咁細 可能本身都已經係frd子黎

估佢唔到

不如一槍打死我.jpg

又唔駛咁嘅，今晚可能有片呢

出現了
可以拍party game

原來公海有個咁既post
連登鍾意小薯茄既人比我想像中多

都唔知拉埋pomato 黎講做咩

成日都捧一個就踩晒其他人，呢d係乜野心態？唔通條友上youtube淨係睇一個channel？

好想快d睇佢地既合作片兩個現時最正既channel

擺明引戰開完post就唔見人

呢種人真係好撚on9

阿冰揸機

通常啲人黎都係夜晚收工時間
睇返好多時都係冇阿冰
阿冰應該係準時收工

阿冰揸機手震嫁喎

唔算好震啦
冰戲富個畫面都接受到
佢準時收工係咪有下場

有crossover 片

腎仔拍雪櫃冷笑話會點

點解呢排成日都係暗星蛙妹呢啲人

以前好似都未合作過 一次半次姐

一兩次由得佢啦
高大導知道我地(唔)想睇邊個

crossover片得馬介休果兩條會翻睇
暗星呢條見到Thumbnail 已經唔想睇
所以好期待出試當真crossover[bomb

真係有片
冰冰冰冰冰

以後睇醉壞異人早有冇上水就知有冇片

撳錯負皮sor

正呀冰

係罪大廣告啊

罪大用家表示rom真心
不過硬件係ok嘅

我n年前用Z3
之後rom del極都無位又間唔中幫我洗機
最後忍唔住換機

尷尬陪笑樣

想係試當真見到冰童客串

冰周圍都有啦

今晚有冇新片呀同事

我估呢兩日daily有片？唔知呀，我都唔知幾時變咗同事

扮咩呀 明明你就係呀John

有應該會好正 會唔會麗英岩佢地風格多d

仲未破十萬

正 ng 片

Stephy

stephy 正到

應該都好難過啦...

好正呀cls

麗英story

近排多咗好多廣告

不過下個禮拜應該或者可能有系列片

我估咋

我係黎呃負皮的

係咪冰戲富

冰冰冰冰冰似剪緊新片
會唔會太靚

Chill up條新片

咁你咪有得加人工

呢條睇落應該好睇

應該出片cover 啦

麗英出左是但求其愛cover

幾時再有chingping

新果集雪櫃冷笑話幾好笑

真心想阿J改下啲懶音 香趕 龍蝦Torn

人富咪仲嚴重

有片

又到聖誕片既時間

童童入果下好正

今晚應該冇片，因為YouTube死咗 又可能今晚本身冇片

er
YT死左 但係ig fb有片

麗英真係好三個最勁個件

童童精靈

YouTube冇壞可能有片？

我捕定先

透露下有邊個丫

鄭中基

你自己出片就唔好咁懶po埋link啦

講得好自己出片自己Po

睇完 好正

不過鏡頭好似少得滯

暴龍哥都有

唔知係咪因為好鍾意睇鄭中基
睇極都唔夠咁

阿J啲腳趾好好笑

睇到都覺得痛

Btw 係咪viutv會有更多合作 又請鄧麗欣同鄭中基 又連續宣傳佢地兩套劇

好緊張見到自己偶像

緊張到冇曬痛覺？

唔係咁開心掛

見女都可能係咁

估姐 冇端端連續promote兩套劇好似有d特別姐

feel 到佢地勁緊張

仲緊張過上次stephy

Ronald喎 都正常既

都幾勁 有唔少明星客串肯上嚟演出
stephy, ronald, dear jane

人富好勇敢咁唱歌

哇鄭中基都請到
人富果然壓到場 唔太緊張 反而另外果兩個就好緊張

鄭中基錄返舊歌正

人富今次都唱得幾好聽

仲有衛蘭小姐聲音演出

東女郎入左小薯茄

啱啱睇到 正呀

希望多啲出鏡

超正 好鐘意睇佢

似係做幕後
估佢唔到

又上連登熱門

呢單野係幾出人意料
之前又無宣佈過

望個女仔ig佢無咩笑容 係突登既？

東女郎加入左小薯茄！

我覺得芳婷同童童係有啲似喎

87% 不相似，童童可愛啲

你地個個我都好愛

麻煩幫手轉達

大合照又係冇阿冰

可能有job

會唔會係阿冰淡出

阿冰好忙嫁，唔係時時喺office
亦都可能喺嗰日WFH

John大佬 有無拍嘉賓上黎拍片花絮?

富哥唱歌嗰種感覺係咪叫重鼻音

我都覺

confirmed

不安

咁啲job應該都係kiko幫佢接啫 相信有適合其他人既job佢哋都有機會出名

人富麗英都拍劇架

調返轉我唔係咁睇

雖然呀冰係紅 但佢一走都一定會流失好多人氣
仲好大機會比人話忘恩負義
個人形象係第一重要

同埋衣家大趨勢都係做網上營銷
暴龍哥都走黎玩youtube
游學修都重新投入youtube

呀冰個人youtube channel 訂閱數都係四萬幾
走既話一定無以前撈得咁好

再加上微辣已經證明團隊型youtube 都可以撈得好掂
微辣紅果個幾個都十萬八萬一個月

所以我諗唔到要走既理由

同埋小薯茄成個團隊咁好

佢咁黃出去做到乜 定係等嫁人

我估會繼續簽小薯茄 但係慢慢偏向單飛

擔心邊個邊個走係咪月經嚟

為左東女郎 第一次入黎留言
有無機會係小薯茄度睇到東女郎西面

童童正好多

今晚有冰戲富睇第三季

真係笑死
會唔會開返學先繼續第二季

第三季

仆街 第二季真係得一集

唔用手即係用腳

btw出街玩都用腳 咁咪赤腳出街

你唔比用口?

今集簡單但好正

今集啊冰又靚左
好想好似人富咁喂啊冰飲野
BTW等陣富哥開LIVE打2077
唔知會唔會CUT晒D 18+畫面

反而覺得差左可能太多challenge做唔到
不過冰化左妝靚到

做唔到係可惜既 但節奏明快返

啊冰真係靚到痴撚線

有上集比較可能個效果真係差咁啲
上集真係由頭笑到落尾，富哥圖書館同做gym嗰到好笑到PK
不過hands free challenge又真係難啲，仲諗住佢哋會癲到用口擔住張信用卡畀錢

依家疫情唔得啦
冇疫情應該可以玩得放好多

冰斜陰好睇d

我都覺
感覺有氣質過平陰/all back

今集冰戲富無咁好睇
太多限制 一係直接做唔到 做到既都唔算難 同埋無乜搞笑位

今集CHINGPING有D悶,因為太難做到 但會繼續支持
利申:由第1集開始睇

太難個challenge 疫情關係又唔可以咁顛係條街用口用腳

如果係單手challenge會唔會易d

單手又好似太易

改做以腳代手challenge，淨係喺office室內玩
片頭可以用周星馳用腳寫字食麵嘅片段滿足人富
條片又有得睇阿冰赤腳滿足觀眾

而家淨係俾人富隻腳我睇做乜春

人富隻腳都正架

即刻睇返點解要搶走佢 呢條片

冰：咁做唔到就做唔到架啦

想睇冰腳可以睇呢條片

有聲

哈佬牙John 收工未

有咩？

睇片啦

收到！阿John！

封面童童

0:55

搞錯呀，冇人share呢條嘅

牙John剪完無人些牙嬲嬲豬

花絮都幾搞笑

睇得出真係好用心咁做
撚手小菜個gag ok

冰腳緊係睇呢條啦

睇到東女郎貼緊貼紙
BTW睇得出佢地真係好重視FANS
每一步都勁用心做力求完美
好彩我都買左1SET
不過唔打算拆
應該會拎黎收藏算
有D後悔冇買多1SET

我都買左一set 唔諗住拆
除非遲啲再搞圍爐取暖 應該會拆黎著

乜有東女郎咩

罰你睇多次
3:37
呀富隔離

童童肥左

咁都比你發現 勁

阿富女朋友嚟

唔准你咁講童童

佢係幸福肥
間條猛料包養

要fit d 先對身體好 同埋上鏡都需要

童童又剪左可愛既短髮

係佢黎咩
乜原來佢咁勁

0:56

唔係東女郎呀
一陣搞到人地女朋友唔開心

好高質既日常vlog

日常vlog 條條都正

呀John好勁又靚仔成績又好

同時出片

麗英點解可以咁可愛

程人富真係好搞笑 學上面嘅師兄話齋自由遊走同邊個搭都好正
btw富哥喺同麗英深情對話時好warm

我愛麗英

最鐘意麗英個單眼皮

樓主係時候開新post
就爆了

差唔多1001了

1001嗰個開Po